[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論94

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

基本上而家得返日本Amazon重有口罩賣，
所以唔好買太多，到時禁運真係攬炒就一鑊熟。
問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。
做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。
間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。
記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家亞馬遜唔好再用殘體字 可以用英文

網購筆集中討論區

SLOW

冇貨

無人開post
睇嚟大家好努力F5緊

樓下全部撳到口罩

唔捨得瞓

上個post問過
依個堅定流 未見過

2😭

no.記到 神經 衰弱

女嘅唔想要 太細

Code?

細size岩用咩

期貨

貴喎

閃閃 btw 唔明 貴 平？？

岩岩睇完佢地個官方網...
諗住搵依隻口罩,竟然唔見有...
我係咪買左假野

上個post

會太細？

我都爭D ,佢呢款細size有冇人知係咪女仔岩用定小童size

想問bns係咪仲會收貨？

佢寫住not yet shipped係咪即係未發貨嘅意思？
等左兩個星期

大家人真好

1470 有出現過咩 btw 無1313 都無計啦

細細地買住先, 面細帶到

咪講左2月27先到

1. 睇spec

2.

沒有搜索結果
意思係無貨 定係錯code?

2046都未出到貨

1470 唔係9*16.5????

呢個size, 我女4歲就啱

個size應該唔係佢問果個 純粹唔小心cap埋

笑撚左出聲

[member]thanks![/member]

佢係咁寫 我唔知個賣家發貨未，未發貨好驚佢做假

一罩難求

日本集運係咪bns最好？

Cls

美森都係流 係咪iq dental 條仆街seller

女裝男人 gay的

其中一份子

之前就係,依加爆晒倉,用tenso 同樂一番好過

same here

係咪有人掛機

唔該巴打，但睇好多個post都話佢唔再收貨係咩意思？
岩岩好彩幫女朋友買到盒女裝size
急急腳填左bns個地址

1999 大貨

提醒下Fresh 送貨冇tracking no .

知今日買既人係咪要等到3月先有機會收貨

謝謝大大無私分享

多謝
買左30盒派比老人家

thx

嘩要月尾先有

唔係呢個SIZE咩?口罩尺寸：16.6*10.6*19cm（細Size）、16.6*10.6*20cm（大Size）

要買襯手，救救大家

終於有口罩喇

睇左2-3個鐘乜都無，已經覺得自己好on9
你地都要係一日半日咁計

爆倉太多貨跟唔到單

仲有

睇購物頁個spec啦

gone

秒左

你CUT張白紙做呢個SIZE放响塊面試下

準備第6日...
仲要係幫人搶

Code please

我盡力了....

553

code plzzzz

code

如果我上埋BMC官網都搵唔到依隻野,係咪即係假野黎?

呢隻岩規格？

救救大家，唔好問

2106 大貨
細

三百幾蚊一盒都買？

Code plssss

7hfj86fh

完全無反應
有無人之前用過
想知大概等幾耐

553 放題啊

燈已滅

5秒

2106 細

舊骨冇貨慢左

嬲到爆, 1月28 落到order 入500隻 ASTM2 罩, 竟然2月1 先至依貓過黎話冇貨, 真係好乸憎阿媽信(某個seller)

搵過晒.....
無估到第一次係日森買野就買左假野
我見盒背都無BMC個Logo...
有得退貨?

可

感謝主 買到3盒 多謝大家

超撚多2106細
做乜鳩
肯出大罩未

553次次入親cart都會冇左 明明已經擺定骨係cart度 屌

553 尾燈。。。

係咪又係美森果食屎狗seller

暈左

唔似假 應該係舊骨嚟
睇佢賣其他都係堅

放左 快d去搶

應該舊版野
你以圖search下

[member]

買唔撚到 屌

1609 又尾燈

但舊野連官網,其他網址都搵佢唔到

好似勁耐

商品サイズ (幅×奥行×高さ) :約12.5cm×8cm

寫信問下BMC先

想問問點解大家話通常買唔超過3盒?

正常9CM

1609 1920 算同一種？ 買完3盒1920彈我1609

唔同

1609 畢業了好感人

1609=1267?
次次入code 都係見到 1267 同OUT OF STOCK

咁點解彈9我....

等緊MIJ成人size

好,即刻email佢先
唔該晒

1609 細
又有

+1

秒

我唔明1628yen?

想要1609，我用1920換

仲未買到呀屌 係9咁彈我

想買小童

依家仲有都入唔到cart嘅

係喎 唔知jmo 試咗10次

可以同你換

1609天神級大貨,正

Missed 2590

code?

唉~竟然冇screen cap! 而家amazon 上面delete 埋offer,
頂佢個肺, order taken, 事後cancel 要4日, 大佬呀, 知佢冇供貨, 我零晨去屈臣屎訓街都要撲一盒番黎啦.

code sor

換1盒可以嗎 唔知屋企d小朋友啱邊隻

想要仲唔入去買

屌那星咁多小兒 其實我都照訂咗，有冇人想要？

1609 145 x 90 mm GET

要開ac,同唔知乜係1920

B07VBM91JB 自問自答

女裝

睇spec 拉到下面有

你屋企真係好多細路喎

乞求,有幾多

thanks bro

1609會唔會太細？

553又尾。。

想問下係咪add到入cart就留咗貨俾我架啦?
定係仲要鬥快check out

開緊

成功入手，多謝

有

幾分鐘仲係度

2106 B07VJDJNWS

麻煩睇spec同記唔起code就同excel之煩記底啲股票冧巴啦

點解我睇係9000係咪我code錯咗

女裝 比正常大人細小小

姐係見唔到車尾燈

唔該曬喎

[member]乜野問題 第一日網購？[/member]

好有呀

我放出來 要邊隻

細臉人可戴

1609

2106又有

第二項有興趣

接

想要第一項

你班柒頭
呢個網購POST呀下

All in

我用手機safari 🔄喳

網正常10mm

盒size黎呀大佬
本物シルク配合の「シルクタッチフィルタ」でつけ心地快適。

小さめサイズ：H90ｍｍ×W150ｍｍ

冇過test?

諗緊放唔放好

can u?

咁pk了

伏

好似唔防 virus?

垃圾來,咪買

仲以為可以去訓

下午買到3個
要搶
有基本防禦咁啦

B07HF5WYFH 有貨

細size

偏貴啵 仲要細碼

14.5 *90

今日全部細罩

睇spec 剪張A4紙量下
唔岩上黎轉手俾其他人大把人要

新手想問add完credit card係咪要填集運個地址去address度?
有無集運推薦

有冇人係樂天訂左口罩但到而家都未送到黎
上網睇到話暫時停止派送往香港嘅件我就覺得好唔安樂 屋企就黎冇口罩喇

邊間集運個倉未爆可以即刻收倒貨?

女

有冇人話到我知點解見到2160好奈都加唔到落cart

右上寫住 小

睇左 幾日都係posting/collection同dispatch from outward office of exchange

糖妹果種面大細, 145MM係貼D

求女大人/細口罩
@loveloce123

已搶 再cancel

搶到3盒mic 好彩

14.5

咁撚大獲 我尋日啱啱出 国際交換局から発送

求code

就黎6點都有巴打搶緊....

可以訓教了

啱面細

唔係咁唔好彩掛兩份件都係29號係大阪郵局寄出

當裝飾OK

仲有冇

我東京都出

中肯

屌 真係 唔好再問岩唔岩大人 睇spec呀

有筆

I

聽日都會搶哂

我都係 秒del

有無code

癈link

睇清楚係咪個盒size

564 見唔到尾燈呢

連個code都冇

考記憶力同估野能力

次撚次都係入唔到cart

已經係咁買完再退 無咩吸引

未成功過禁到BMC

628＝fitty 60個 普通size B07573632C

642（舊631）631＝fitty 30個 普通size 獨立包裝 B01545GQ9O

636＝fitty 30個 細size 獨立包裝 B01545GL76

1609/1920＝fitty 100個 獨立包裝 B016DCAOOA 普通 B016DCAOZY 細 B016DCAOQI 兒童

1376＝fitty silky touch 50個 普通size B075MWTSMJ 普通 B075MX4TB5 細

1313＝白元 30個*4盒 B07MJKHYDC 普通（無貨會見唔到）

1055（舊832）＝白元 60個 B0141ZPO1E 普通

837 ＝白元 60個 B07RPN2Z9K 細

1628＝白元快適灰色 30個 B07L96M287 普通

813＝超立體 50個 B00YM1NSPC 普通

997＝BMC 80個獨立包裝 B07571223K 普通 B0756ZZ9JQ 細

487＝BMC 50個，有時賣477／524 B008WX2OY2 普通

552 564（舊648）＝BMC 60個 B00EP56O0G 普通 （要加骨）

553 B01BK8YIQC B01613I79K

546＝BMC 60個無紡布 B07JBLS77Q普通

2748（舊2422/2106）＝超快適 50個 日本製稍貴 B07VBM91JB 普通

1954＝快適防護 60個獨立包裝 B07ZPB2NQT 普通

649(585)＝醫療現場 60個 B00I7K9PW4 普通
SmartBasic 200個 B07YV93GNH 普通

1942＝SmartBasic 香罩 45個 普通
Presto 不過好少出 200個 B07T5V4TCV 稍大／獨立包裝120個 B077ZC9D8R 稍大

580＝PIP 60個 B01613I79K 普通（要加骨）

1470 B07ZPB2NQT

1001

屌那星又有解密狗搞串個party

間間都爆倉啦

Ems仲慢過epacketems29號到而家仲係引受 但epacket 29號已經国際交換局から発送

咪再code呀屌

屌 又有解密撚

咪撚再quote！！！！！！！

解密狗1001

唔好再覆佢喇

各位巴打睇#1啦 有list講邊d買得過 入面無寫既 查真d先好訂
各位巴打睇#1啦 有list講邊d買得過 入面無寫既 查真d先好訂
各位巴打睇#1啦 有list講邊d買得過 入面無寫既 查真d先好訂
各位巴打睇#1啦 有list講邊d買得過 入面無寫既 查真d先好訂
各位巴打睇#1啦 有list講邊d買得過 入面無寫既 查真d先好訂
各位巴打睇#1啦 有list講邊d買得過 入面無寫既 查真d先好訂
各位巴打睇#1啦 有list講邊d買得過 入面無寫既 查真d先好訂
各位巴打睇#1啦 有list講邊d買得過 入面無寫既 查真d先好訂
各位巴打睇#1啦 有list講邊d買得過 入面無寫既 查真d先好訂
各位巴打睇#1啦 有list講邊d買得過 入面無寫既 查真d先好訂
各位巴打睇#1啦 有list講邊d買得過 入面無寫既 查真d先好訂
各位巴打睇#1啦 有list講邊d買得過 入面無寫既 查真d先好訂

爆佢,又有痴線佬

我19號已經落單 估唔到早過人買都要同人迫 屌佢老母

岩岩我仲要差骨先買到
好彩仲買得到

1007

9999

各位巴打睇#1啦 有list講邊d買得過 入面無寫既 查真d先好訂
同埋睇清楚賣家係咪amazon 有假貨/二手貨嫁
買錯未必退到嫁

1001001

幾好睇喎

101010100110101

Billing address其實填集運地址有無問題？唔知係邊度改